生仔要考牌系列忽然有感

尋日一單
有個老母見到佢個仔跌左d 野落地
隨即大叫 ' 屌你XX 快撚d 執番d 野佢 仆街仔 '
個仔3 4 歲到 當然無還擊能力 我心諗 嘩 乜咁教仔架！

今日一單
岩岩喺老麥 見到個老母帶個仔去食老麥
用自助機買完 個仔忽然間又唔想食嗰個餐
之後突然訓喺地下發難大叫
老母不斷氹 個仔越得戚 仲一拳打落部自助機到
好彩個屁孩仲細 都係幾歲 無整壞部機
但我見到都覺得尷尬

自此 我呢一世都唔會去考呢個牌！

教又有壓力
唔教都有壓力
所以唔生係最正確嘅做法

好心D老母無心機教就唔撚好生

最唔明既係呢個時代生仔為mud? 香港d教育制度咁垃圾, 生活質素又唔係話好, 隨非有錢如果唔係都咪鬼生

呢d老母都係細個無正常人教 代代唔洗考牌先會咁
不過通常生得最多都係班無家教既人 因為做人咁爛賬 智商都係有限 點會學識禮儀呢家野

總有傳統觀念的家人

屁你老母孩咩

屁孩我覺得好貼切

今曰又遇到兩單